【尋人】何文田屋邨0300嘔緊既女仔

你安全返到屋企未?
我上左樓然後諗住落黎搵你已經唔見人

想問你攞個contact呀

請講出我俾你果包紙巾既牌子or特徵
我想搵返你~

tempo

不篤灰 不割蓆唔係口號

唔想比你搵

你個死變態
好彩我走得快

你唔好搞鳩我啦死毒撚

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你嗰卷廁紙仲有咩牌子
仲有我係見到你先嘔
仲想拎我電話？
照照鏡先啦

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

巴打 第4張錯左呀
2點開始

係喎，sor